如果梁天琦講香港獨立，之後中共會點判佢

會點

佢老豆老母係大陸有生意